想係Amazon J notebook

巴打們，小弟唔多識野，我想係Amazon 度J 返部msi notebook ，但唔知有冇服，可以教我要注意意D 乜嗎？同埋點解可以平咁多？係咪唔駛稅

差左差不多五千，點解呢？真心救教

唔係sold by amazon喎
咁勇武？

即係點呀？請教下，即係Amazon 唔承擔？

我麻麻地 Asus , 之前有兩部，用唔夠一年部機粒電就倒水咁

我去返msi 度搵，都係話呢間公司出貨既，咁有冇伏？

冇伏

選970evo ssd
冇牌子 唔知佢塞咩牌子

明白，唔該哂巴打

512TB

TB

未來電腦

科技進步得好快
突然跟唔上
1%都用唔著

咩叫J部Notebook返黎? 咁大個人係咪中文字都唔識? 講野咁戇鳩你覺唔覺得醜?

好顛，連登仔好惡

竟然ship到黎香港

係，但宜家想J G14 ，粒U 好勁咁，可以用多幾年

amazon唔係話唔做國際轉運咩定其實唔同國家有唔同做法

1年, 舊電好快打柴

仲有送香港咩

係啦，之前都有部，唔知係咪長期插住雷電玩，半年都冇粒電就倒水，我兩部Asus 都係咁，得Dell 冇事

大把機都唔係sold by Amazon啦
好多都係啲零售商賣既